香港依家搭個巴士都咁恐怖

九巴座位有刺針，乘客小心！WhatsApp近日瘋傳兩張照片，懷疑有人在一部九巴的座位內，插入了一支鐵針。有關WhatsApp短訊指，「呢兩日已有3單巴士座位上發現鐵針、一人被刺傷！九巴已報警！大家小心！」消息指，九巴已知悉事件，昨日並已報警求助。九巴管理層將會在下午四時半交代事件。

據了解，其中一宗事件，發生於昨天晚上七時許，一名女搭客在沙田登上一部開往荃灣的48X巴士，她坐在樓上左後方近窗的位置。她當時大腿感覺到被「拮一拮」，但沒有為意，當巴士駕至荃灣時，她轉位再回望一下，驚覺剛才的座位上，有一支凸出約一厘米的針，於是報警。

今年二月，也曾有搭客在大圍秦石邨往葵盛（東）的47X九巴上，看到座位被插入鐵針。今年一月底，有乘客稱在九巴81號線上，發現座位被插針。

真係痴撚線 有愛滋點算

4字頭

又係葵青區

報復社會,遲d會越來越多

48X, 81

wo che psycho?

拮到春袋就仆街

樓主連基本知識都冇

有冇當識

睇黎九巴今年無運行

之前81 都有針灸針
一定係果啲蝗造

我建議報復社會的人，去揾香港地產霸權既得利益者集團，基層互相傷害？
去搞貪官污吏奸商黑社會惡鄉紳我支持你。
請不要搞基層，希望你有返少少志氣，冤有頭債有主。完。

你要坐巴士啊,真係陰功囉

咁佢地搞霸權時請不要批鬥他們

吉到人 九巴洗唔洗負責任？

咁撚叻 自己獨立左佢啦

咁憎有得坐既人？
係唔係關愛座惹的禍

連登都有得睇啦
咁多反社會人格
樓根本好撚恐怖

港島都是好人

點解唔個個位都放一支